唔敢封高鐵站係因為封中大陸地區會有憲政問題

一地兩檢恭喜晒

Push

共享大灣區榮耀

有無一地兩檢都唔會封

中國香港市 封條撚咩
曬鳩氣

香港市長邊敢封呀？

係唔夠膽推

光復高鐵

推

封成個站，唔比入面嘅人出黎

其實上層至地面, 係香港

封上層咪得囉

支那比佢地上車, 都過唔到關上唔到地